有無試過當一個同事好好，佢話只係想當你同事

.....

有試過同事對我好好 我只係想做同事

咪好囉 講清講楚 唔拖住你

呢個真

樓主自己FF

樓主真係雞黎

清潔阿姐？

我同佢都女仔